有冇人屋企債務問題/破產係考到入境？

想知有冇成功case or fail case

財務凈係查自己

Vetting 個陣睇唔睇屋企人破產

推

唔睇 全自身

4/12 fib
利申：向銀行貸款10萬 準時還

Vetting 未睇financial 住
因為過咗先再有fc bc

希望順利過到

好驚

如果我之前淨係恆生信用卡消費分期 準時還 但共欠4萬，係過左體能果陣全還 得唔得 求巴絲解答 無借過任何貸款

唔得係咪唔考先

明白 咁我去馬啦 多謝師兄

求下vetting 無事

報咗未

巴打出班未

巴打
我老豆沙士時破過產
會唔會過唔到vetting
祝巴打順利畢業!

巴打可唔可以講多少少
係直屬親人嗎? 你考IO定IA?
細佬我有同母異父既兄弟破產
兩年前先完破產令...唉

真係無問題 放心

但師兄你屋企人解咗破產令未？定依然破緊？